無限之戰Thanos個彈指唔係完全隨機

End Game就快上係度重溫翻infinity way發現彈指(正式名稱: Decimation)並唔係完全隨機，係有涉及Thanos嘅個人意願係入面。

第一，元祖復仇者聯盟全隊冇死
佢同Tony打之前就識得Tony，應該就係復仇者聯盟第一集單野，佢唔只淨係識Tony，應該仲識另外5位，可能仲欣賞佢地，覺得佢地可能有能力阻止Thanos佢備注，所以6位元祖復仇者聯盟全員冇事。

第二，銀河守護隊全隊死曬
佢見Gamora群埋去呢班人到就一早都唔妥佢地想隊冧佢地，而係無限之戰入面，除咗Rocket條怕死撚屌之外其餘所有人都同Thanos打過，所以係佢snap個下就順理成章將佢地消失曬，由於未見過Rocket所以就有其他浣熊做替死鬼。

第三，佢另一個女Nebula冇死
咁樣會浪費身上啲零件。

備注
另外補充番，點解會阻止到Thanos佢仲留復仇者係度？係Thor一野斬落去Thanos個下，佢講咗句“you should gone for the head”，佢講呢句個時佢嘅語氣表情反映佢真係想死想畀人阻止到，佢無奈自己受知識詛咒，自己無可能阻止到自己，所以想其他人阻止佢自己甚至殺死佢自己。

唔係隨機
羅素兄弟有份決定

完

嘩留名

套戲就上,啲傻佬越嚟越多

但整死左stan

淨係佢知自己一定唔撚洗死個刻已經唔係隨機啦

係咪好似仙水咁

佢個彈指一早諗住彈嫁啦

第二點幾好笑

做咩個個都候住Nebula嘅零件

候住佢真人副body

Amy

Groot?

amilia

The girl who waited.

first face this face saw

係囉，可憐你哩個傻仔，都無令你消失

漫畫好似真係有試過話佢係自己想(潛意識之類)畀人打敗所以先會輸

第一點已經錯喇
Cursed by knowledge係獲取soul stone既副作用黎 red skrull咪講左 自看守soul stone而來 就自動知道訪客既身份

同ironman1 10年伏筆有得揮

你不如話又話隨機
點解佢自己冇死

好撚大陣柒味建議樓主深潛

其實要令個陣型死剩avenger元老同galaxy 嗰班死哂
講緊係2嘅十幾次方分之一
好難係隨機

人地講受知識咀咒係一種表達手法表示自己同stark一樣係識得同知道好多野既人，又一條傻鳩用中文翻譯當係正文
最柒係用中文黎諗英文

J死人

end post

未來人巴打

戇鳩鳩
Marvel決定哂嘅嘢又拉去關Thanos 事

解釋下
如果唔係隨機嘅，thanos其實只係一條講一套做一套嘅中二撚

無錯，最少佢自己唔使死

Ching點解你睇d花生戲都可以睇上腦？

機率低就話好難係隨機

邊個簽左約要拍下集咪唔洗死

咪係囉，都唔知啲人話starlord做咩
明明係marvel叫佢咁做

六合彩機率咁低都有人中
一定係做馬

你啲英文點解可以錯撚晒？

彈指唔係隨機，因為導演控制

係正既

Thanos 覺得樓主都有能力阻止佢
所以樓主仲在生
希望可以喺End game 入面見到樓主出場

真實意思係
斬頭啦戇鳩仔 斬身有撚用咩

搵佢做nebula真係嘥咗個靚樣

有啦